{
  "3": [
    { "prompt": "Me 'm eus ur vamm", "answer": "ma mamm" },
    { "prompt": "Ma breur", "answer": "Me 'm eus ur breur" },
    { "prompt": "Te az peus un tad", "answer": "da dad" },
    { "prompt": "Da c'hoar", "answer": "Te az peus ur c'hoar" },
    { "prompt": "E単 en deus ur wreg", "answer": "e wreg" },
    { "prompt": "E vab", "answer": "E単 en deus ur mab" },
    { "prompt": "Hi he deus ur pried", "answer": "he fried" },
    { "prompt": "He merc'h", "answer": "Hi he deus ur verc'h" },
    { "prompt": "Me 'm eus un mignon", "answer": "ma mignon" },
    { "prompt": "Ma gwin", "answer": "Me 'm eus gwin" },
    { "prompt": "Te az peus bier", "answer": "da bier" },
    { "prompt": "Da jus", "answer": "Te az peus jus" },
    { "prompt": "E単 en deus dour", "answer": "e dour" },
    { "prompt": "E kafe", "answer": "E単 en deus kafe" },
    { "prompt": "Hi he deus ur c'helennour", "answer": "he c'helennour" },
    { "prompt": "He studier", "answer": "Hi he deus ur studier" }
  ]
}
